{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047264",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62873&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창아침에새소리펜션"
    },
    "text": "当宿は周辺の観光地割引券を提供しております。 スキー、ボードレンタル、ラフティング、ATV、サバイバルなど様々な割引券もご用意しております。 周辺にはハーブナラ、ブンボン山書斎のイ·ユルゴク先生の祠堂、フェニックス平昌スノーパークなど多様な観光地もあります。 入室は5時から可能で、退室は12時以降です。 入室を22時以降にご希望の場合は予約が必須です。 無料Wi-Fiと全室禁煙を提供しており、ペンションへの送迎も可能です。 愛犬あたりの追加料金もあり、最大3匹まで入室できます。 スキー場、ウォーターパークなど有名観光地の割引特典も提供しています。 様々な観光地としてはバルワン山ケーブルカー、フライングハウスアドベンチャー、モンブラン羊牧場ケーブルカー、Fレーシングカート、ATV、ハブナラ、ムイ芸術館、大関嶺羊牧場、大関嶺ハヌル牧場,三養牧場,赤ちゃん動物体験場,月精寺,エジソン博物館,オウム学校,フェニックスパーク,アルペンシアなどがあります。 プールは夏期に運営され、水着が必要です。 朝食は8,000ウォンで提供され、2人以上のご注文が可能です。 屋外施設としてはミニゴルフ場、バドミントン、カラオケなどがあり、電気自動車の充電器と自転車を無料で利用できます。 バーベキュー設備もあり、炭やグリルを利用する場合は追加料金があります。 人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により上記の情報が変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変更され、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊を22時以降に希望した場合、予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、宿泊を22時以降に希望する場合は予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションへの送迎も可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金にペットの追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、ペット1匹につき追加料金が発生します。最大3匹まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地割引券はありますか？",
            "answer": "はい、周辺の観光地割引券を提供しております。スキー、ボードレンタル、ラフティング、ATV、サバイバルなど様々な割引券もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはハーブナラ、ブンボン山書斎のイ·ユルゴク先生の祠堂、フェニックス平昌スノーパークなど多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は朝食を注文できますか？",
            "answer": "はい、宿泊者は朝食を注文することができます。料金は1人あたり8,000ウォンで、2人以上のご注文が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "プールは夏期に運営されており、水着の着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊者はバーベキューを利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー設備もあります。炭やグリルを利用する場合は追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "どのような屋外施設がありますか？",
            "answer": "屋外施設としてはミニゴルフ場、バドミントン、カラオケなどがあります。また、電気自動車の充電器と自転車を無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きではない限り宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変更されることがあります。また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 582
    }
}